[This is fake poll]美國總統大選民調更新討論

呢個site不斷update各大機構做嘅民調，一眼睇晒
有全國general, 亦有分州份嘅民調
如果想要靚啲graphic就要去返民調機構website

簡單講吓美國總統大選，由於大致上係玩州勝出者全得該州選舉人票，同埋有好多州都係深藍同深紅嘅關係（即係贏硬），影響結果嘅只有幾個swing state，即係民調好近紅藍都有機會贏。今屆睇黎都係以下：Penn, Michigan, Wisconsin, Florida, North Car, Minnesota, Ohio。當然隨住民調改變swing state 都會有加減

而家邊個領先？

All blue

如果你講全國民調，基本上最近唔同機構做都係拜登領先緊
大部份搖擺州基本上都係拜登領先

我都覺

有冇德州民調

最近一個22/7
Texas: Trump vs. Biden Quinnipiac Trump 44, Biden 45 Biden +1
有人話德州會變toss up state拜登有機

再講選舉人票拎到270票就可以當選總統
而州既選舉人票大致係跟州人口，人口越高越多
只要贏嘅州加埋的選舉人票夠270就搞掂

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔好意思借一借位
可唔可以請樓主pin
同埋請大家入去推幾下
感激不盡

有機就照計難D
不過參照18年Ted Cruz 都係贏Beto O'Rourke贏得2.幾%
應該會由唔駛望變到要睇下囉

一 debate 就會分勝負， 老人痴呆含得撚

武肺呀 debate不了

視象debate 都走唔甩啦屌

上次大選民主黨民調大幅領先共和黨

視象Joe Biden 會有人教路通水
一定要現場,最多冇觀眾

依家已經放風想取消

3/8公佈民調
Ohio: Trump vs. Biden Ohio Media Collaborative Biden 46, Trump 42 Biden +4
Montana: Trump vs. Biden Emerson Trump 53, Biden 42 Trump +11

Montana呢類傳統紅州侵係贏硬的

Trump has the momentum

4/8
California: Trump vs. Biden Berkeley IGS Biden 67, Trump 28 Biden +39
加州唔駛理

5/8
General Election: Trump vs. Biden Rasmussen Reports Biden 48, Trump 45 Biden +3
General Election: Trump vs. Biden Economist/YouGov Biden 49, Trump 40 Biden +9
Iowa: Trump vs. Biden Monmouth* Trump 48, Biden 46 Trump +2
Hawaii: Trump vs. Biden HNN/Civil Beat Biden 56, Trump 29 Biden +27

trump 都幾大獲

民調 16 年柒左, 今次應該較準左d

嗰次其實都唔係柒晒嘅
幾個民調希拉利領先的swing state其實都好少(1-2%)，喺error margin之內

Rcp 話Biden 49.1 trump 42.7 差6.4 呢一個月追左成4％ ，可能同換競選經理有關

7/8
Michigan: Trump vs. Biden EPIC-MRA* Biden 51, Trump 40 Biden +11

以後只出swing state同全國
贏硬州唔出了

留明
Trump應該有方法贏

再講多次

等debate

搖擺賓州

9/8
Pennsylvania: Trump vs. Biden CBS News/YouGov Biden 49, Trump 43 Biden +6
Wisconsin: Trump vs. Biden CBS News/YouGov Biden 48, Trump 42 Biden +6

拜登贏硬

看11月4日結果
大多數人現在不想回答民意調查
特別是那些支持特朗普的人

Ohio同Florida 呢

今次呢

Online Debate

吹到唔搞 debate 真係好難接受

其實好似係侵嗰面想搞多一個debate， 登唔肯，維持一路以來的3個
不過我記得三個有一個係town hall模式，有現場觀眾直接問問題，如果疫情持續可能要改format

想幫手投

借肺炎過橋

政府係共和黨內閣

點會取消
照搞
由得佢出唔席

10/8
Wisconsin: Trump vs. Biden Univ. of Wis/YouGov Biden 49, Trump 43 Biden +6
Michigan: Trump vs. Biden Univ. of Wis/YouGov Biden 47, Trump 43 Biden +4
Pennsylvania: Trump vs. Biden Univ. of Wis/YouGov Biden 50, Trump 41 Biden +9

Wisconsin同Michigan呢兩個拜登都再輸就真係

General Election: Trump vs. Biden GU Politics/Battleground Biden 53, Trump 40 Biden +13
Arizona: Trump vs. Biden Trafalgar Group (R)* Biden 45, Trump 46 Trump +1
Arizona: Trump vs. Biden OH Predictive Insights Biden 49, Trump 45 Biden +4

侵侵贏硬

11/8
North Carolina: Trump vs. Biden Rasmussen Reports Biden 47, Trump 48 Trump +1

debate 之時就係民調反超之時

準備定connect民主黨同拜登啦
無得追

Georgia: Trump vs. Biden WXIA-TV/SurveyUSA Trump 44, Biden 46 Biden +2

General Election: Trump vs. Biden Monmouth* Biden 51, Trump 41 Biden +10
Minnesota: Trump vs. Biden Emerson Biden 50, Trump 47 Biden +3

trump賓州輸不少

有無計埋gerrymandering同Kayne 鎅票

放心！拜登一定大勝

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

聯署支持封殺微信同TikTok

General Election: Trump vs. Biden CNBC/Change Research (D)* Biden 50, Trump 44 Biden +6
Pennsylvania: Trump vs. Biden CNBC/Change Research (D) Biden 48, Trump 44 Biden +4
Michigan: Trump vs. Biden CNBC/Change Research (D) Biden 48, Trump 43 Biden +5
Wisconsin: Trump vs. Biden CNBC/Change Research (D) Biden 47, Trump 43 Biden +4
North Carolina: Trump vs. Biden CNBC/Change Research (D) Trump 48, Biden 47 Trump +1
Florida: Trump vs. Biden CNBC/Change Research (D) Biden 50, Trump 44 Biden +6
Arizona: Trump vs. Biden CNBC/Change Research (D) Biden 45, Trump 44 Biden +1
Arizona: Trump vs. Biden Emerson Biden 49, Trump 45 Biden +4
North Carolina: Trump vs. Biden Emerson Trump 48, Biden 46 Trump +2
Pennsylvania: Trump vs. Biden Emerson Biden 52, Trump 43 Biden +9

trump咬住biden 賓州

之後轉吓post法，分州黎出容易啲對比

National
12/8
Rasmussen Reports Biden 49, Trump 43 Biden +6
Economist/YouGov Biden 49, Trump 39 Biden +10
CNBC/Change Research (D)* Biden 50, Trump 44 Biden +6
13/8
The Hill/HarrisX Biden 44, Trump 40 Biden +4

而家咁睇侵好似追番唔小 仲有兩個幾月時間

Pennsylvania
12/8
CNBC/Change Research (D) Biden 48, Trump 44 Biden +4
Emerson Biden 52, Trump 43 Biden +9

Michigan
12/8
CNBC/Change Research (D) Biden 48, Trump 43 Biden +5

咪燈

fivethirtyeight夠齊

呢個好笑

Over 左呢個

正如睇cnn一面倒支拎sleepy joe

14/8
FOX News Biden 49, Trump 42 Biden +7
NPR/PBS/Marist Biden 53, Trump 42 Biden +11

gerrymandering應該唔影響總統大選
kayne暫時喺兩個紅州正式成為參選人，要再睇睇先

唔知debate 係咪真係拉到咁多啦
侵都係好危

16/8
CBS News/YouGov Biden 52, Trump 42 Biden +10
NBC News/Wall St. Jrnl Biden 50, Trump 41 Biden +9

點解一下子會升咁多 仲要CNN

應該係要搞到多d 反 trump 年輕人登記姐

17/8
CNN Biden 50, Trump 46 Biden +4
ABC News/Wash Post Biden 54, Trump 44 Biden +10

暫時拜登，但佢嘅民調領先優勢不斷萎縮緊

五毛分化警告

點解？

因為疫情和緩 川普反中牌奏效 加上敗登太爛

因為美國人開始慢慢察覺到拜登有老人癡呆嘅問題唔通最後真係想比個精神錯亂嘅人去做總統？不過受惠於大量左膠學者同媒體之下，Trump比左膠形容為歧視黑人+歧視女人+冷血+淫蕩嘅代表，加上今年嘅疫情不力同黑人暴動，所以Trump嘅民調一直都唔太好

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

借位求pin TVB 戰線
超隱世日本料理「黃店」表示唔想上蘋果動，背後原因竟然是…

CNN 一定有古怪

Wyoming?

咁近

如果咁近，民主黨仲危

原來已經追到咁4more耳呀

武肺trump係失左d水準

基於唔敢上水表態支持侵嘅人唔少
我覺得even / slight behind 嘅民調等於侵現實係slight forward

19/8
Rasmussen Reports Biden 48, Trump 44 Biden +4
Economist/YouGov Biden 50, Trump 40 Biden +10
The Hill/HarrisX Biden 45, Trump 39 Biden +6

Minnesota
20/8
Trafalgar Group (R)* Biden 47, Trump 47 Tie

Emerson 8/8 - 8/10 50 47 Biden +3
搞出禍？

The Hill/HarrisX Biden 46, Trump 38 Biden +8

YouGov 呢間野個模式真係唔太信唔知大家點睇

所以要睇唔同機構做的結果，再睇個trend
每個機構個methodology都有分別

個人黎計我比較睇 Gallup
相對黎講佢冇咁急出結果，比較穩定啲

而家 approval rate 係 42％

Push